人生冇意義了

冇人既

堅強啦，我地個個都係度努力緊

不嬲都冇

努力做d咩